係連登仔就入黎

我屌你老母，我係毒撚出街一拳一個
係呀，我係你格離望住你打j影左你全相

全相呢屌

後入

我打完丁先出街覺得同女朋友出街